救得一個得一個，無分和勇齊上落！

走呀大家！
留力打大佬呀
難得全香港人和勇合體左
等時機到先出大絕啦

推！